cmhk sales入 技術支援

我用緊108$ 6gb
本身送1gb大灣區
都未用盡 但人在深圳
搞極都無網絡 求救

開左漫遊未

開哂啦。早幾日澳門先用完

重新左開機未

搞埋啦

108有呢個1gb咩？

有啊 每個月送 大灣區

試下手動尋找網路

確認手機是否支援TD-LTE網
深圳移動主力仲係TDLTE覆蓋
佢FDD BAND3只有小部分位置有覆蓋

招咗 多謝Ching

你返去想殺習近平呀？